希望所有店鋪再升級參與抵制黑警運動

依家運動接近2個月
都唔辭職嘅擺明以經係滅絕人性
完全無道德可言
但獨立調查委員會係100%唔會搞
無野抵制到佢地
好希望所有都覺得黑警仆街嘅店鋪
出面都張貼黑警與其家屬切勿光顧阿
Or 請警察尋回良知辭職 否則切勿光顧等字句
同埋依個重要 所有店鋪發起係社交媒體都宣布唔做警察生意 因為社交媒體可以令到更多店鋪願意一齊做
從多方面上一齊對抗黑警
依家無機制監管警察
大家就從生活上同私底下解決
其實唔止店鋪 交通公具阿 都可以咁做
希望大家幫手推

推

大家幫手推爆佢

一定要班警賊生活上都有無比壓力
打人咁撚威

依啲方法打擊黑警之一
希望大家推

可唔可以寫“警察與狗不得入內”

唔好只like
要推上熱門比良心店鋪睇

可以 所有侮辱性字句都寫得
唔做佢地生意就可以

幫手la 大家
對付警察從生活上入手阿

人地渣槍，同黑社會中共合作，你點抵制佢
永遠有人會為錢出賣自己

佢地同黑社會合作係無計
但生活上令佢地同佢地家人難受大家可以做到

大家幫手推吓la